(純粹好奇一問) 其實萬寧屈臣氏大家會去邊間

萬寧屈臣氏大家會去邊間
純粹好奇一問

藥房

邊間近去邊間

自從萬寧用梁烈唯開始就冇去

萬寧當我賊辦
不了

問埋D廢話

一定係屈臣氏
次次入去萬寧硬係有1 2條仆街煩撚住
問有咩幫到你 想要d咩
想靜靜地睇下野都唔得

通常都唔理佢

萬寧一過暑假全部都係中年大媽
仲要支國口音
唔駛問啦

有d著黑衫唔似係萬寧既職員都係咁
成日睇睇下野佢自己走埋黎r水吹

下屈臣氏成日都一堆大陸人拖gip啦，睇你間野係邊架姐

果啲係保健品推廣員簡稱sales

佢目的係睇住防上你偷野 所以如非必要連入去都廢事 無啦啦俾人當賊

講緊staff